1. Які існують типи даних у Javascript?
string, number, boolean, symbol, null, undefined, bigint, object

2. У чому різниця між == і ===?
=== виконує строге порівняння між однаковими типами, == приводить різні типи даних до одного і тоді виконує порівняння

3. Що таке оператор?
Це елемент мови, який задає певні команди для отримання необхідного результату, як от порівняння, арифметичні або логічні операції.